星期日之後個肺好痛，求指點

左邊肺近横隔膜無端端好痛
星期一開始痛到而家，一啲好轉都冇
深呼吸同R個身就會痛，正常呼吸冇事
自問星期日食放題嗰時唔算食得多，唔知關唔關事
唔敢立亂睇醫生，求意見

發夢有無撞親 比子彈射中？

快啲睇醫生 話屋企漏煤氣唔小心吸到都可以

揾杏林覺醒啦
佢地黃絲醫生黎

快睇醫生

中醫都得

冇呀

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電或WhatsApp*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

杏林覺醒信得過
唔好唔求醫

禁都會有人信 不如直接話唔知點解唔舒服仲好啦

呼吸暢唔暢順? 去醫院照下啦，懷疑爆肺乜都唔洗講

會唔會對點醫有分別，不過我唔係好confirm係關食放題事（非頭盔）

OK

我試下WhatsApp問下佢地先，thanks

快 唔好等 nowwwwwwwww

似爆肺 （氣胸）

爆肺

有無發燒同透氣暢順？

同幾高 幾重

幫你推下

176cm 176lbs
冇發燒，正常透氣暢順完全冇問題，深呼吸先痛

唔係掛

唔好死啊樓主

冇咁易，下次仲要出嚟架

有機會架，但大部分高瘦型 同受撞擊先會
細既爆肺可以自己好返

平時生活有啲人會有機會

去睇醫生先

唔舒服一定要盡快睇醫生!! 樓主千萬唔好拖呀!

睇左先，有得claim番少少
唔夠錢我地再同果陣傾代付啦

如果想安全起見 又唔想去睇醫生，聽日去有得普通body check 地方 話想照張chest xray （兩三舊水only)會有個xray report 到時再問下各位醫護巴絲意見

我唔瘦，仲肥肥地添
平時做開gym，跑45mins hiit都冇問題
唔知點解今次會咁

我係廢中，唔會唔夠錢嘅，有心

收到

快d 睇醫生

快d睇醫生

錢銀方面 如果真係關事嘅話 可以試下搵612基金

小事小事

留番俾有需要嘅人

我係社工
我有機會幫到手
tg我
@ohmygodddd

搵醫生睇
睇完先有氣有力出番黎
休息是為了走更遠既路

多謝
自己搞得掂

inbox搵黃任匡 陳沛然

已WhatsApp佢地，等覆

杏林覺醒

樓主搵左杏林未

搵咗喇，佢地未覆
我呢啲小事啫，頂得住

有需要搵我，我同幾個醫生好熟
係義診

快啲睇醫生，不過記得唔好食咗誠實豆沙包

搵杏林覺醒啊

心領了
我自己有能力，而醫生都要開飯
資源留俾勇敢嘅小朋友

快d醫 諗起生化武器
傷左入面麻撚煩

其實身體嘅小唔小事，真係好難講
醫生先至知，總之希望你冇事，有咩情況
記得話比我地知一齊解決

醫生個d係贖罪券來架咋

唔知誠實同唔誠實對判斷有冇影響
如果搵到杏林幫手，誠實啲應該有著數掛
如果睇街外醫生我一定唔會誠實
呢個香港痴撚線睇個醫生咁多顧慮

似呀
男人易d爆

呢兩日喉嚨好痛
食過放題嘅朋友都有相同情況，係咪因為啲tg勁左？

我都有份買贖罪券
始終唔夠膽上前線
星期日變完身去番地鐵站準備入站
睇住啲手足仲喺中環戰鬥緊，好想番去幫手
但係理性話我知如果我番去咁我走得咁遠又變身為乜
轉身走嗰時啲眼淚自己流出嚟

去同醫生講，前幾日用過通渠佬洗厠所之後唔舒服
死口唔認星期日去食過放題，話去洗厠所就得

利申612後再病左去睇醫生，醫生問有無出去玩，我嗰次真係剛病完左無出去，係屋企用通渠佬洗厠所順便清潔之前病啲菌，點知俾通渠佬氣體灼傷左喉嚨。之後問醫生吹水，佢話一戰時通渠水係化武黎喎。咁大家以後識答喇。

收到識答

唔好講個人特徵啦 好撚多狗喺連登

話緊你啊死黑警 黑警死全家

我係香港人 8.5我會罷工

我以為睇到自己開post

咁上面有晒解決方法

一係去將軍澳醫院，成間醫院差唔多都係黃絲
佢哋嘅電視全部都轉哂做viutv

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

希望你快d好返
好人一生平安！

我都係，28號晚返去之後又開始咳，呢幾日起身好多痰，今朝見到有血…………
係咪食得放題多？

打波打爆肺？ check check好喎

係因為過咗期

樓主係咪又高又瘦 係既話易爆肺d

死啦，個個都話爆肺
有啲驚添

推

我之前都試過，醫生話係骨膜炎
去藥房買藥貼痴會好好多

睇病情似骨膜炎，可能各類情況令你要不斷深呼吸換氣，就好似跑完長跑咁，導致肋間肌發炎，處理方法不外乎係食消炎止痛藥同休息

爆肺都有機會，睇閣下身型唔係高危，可以照個肺confirm 下

通渠水應該關係不大，因為呢啲氣體通常刺激氣管為主，好少影響到肺底

當然樓主搵左杏林覺醒就非常好啦，祝早日康復

睇醫生，唔洗講係邊到整親

關事
放題食物有刺激性，會導致咳同痰，咳得多咳傷左有血

不過問題應該不大

打去杏林在線熱線

其實嗰日我有豬咀，以為附近冇野就諗住除一除呼吸一下，點知
去到中後方我就冇戴豬咀，早知全程戴住
我完全想像唔到其他冇豬咀嘅人當日係咩處境

[member]發夢個陣係咪企得好前？有無發燒，最好即睇醫生 ，如果唔想睇a/e 快d 去搵杏林覺醒！認真！利伸：男丁格爾，衰在自己做緊復康醫院 唔知邊間a/e 信得過！［/member]

去pm搵鄺仔!

肺係好麻煩,一定要去睇醫生啊巴打

好長手尾

有相同情況，發夢食蛋唔洗錢，仲要放題，食咗大概50粒以上，宜家鼻痛之餘，仲出現輕燒、心口悶、背痛狀況，精神都有少少唔集中。

我可以點做

我都係食完放題成身紅晒 一r就痛 不過依加好返好多 但冇你咁嚴重 係唔係食放題果時帶唔齊野阿？

爆肺？

爆肺係可以原發性架！姐係無原因地爆肺

快d睇醫生啦

係喎！！平時透氣冇阻力
食放題嗰時又有阻力又要深呼吸

屌 唔撚用手機覆 隔左格

再留言

肺一定唔可以忽視啊巴打

祝早日康復
以後野餐小心啲，好好保護自己

快睇醫生，話肺吸左毒
即刻去照X光睇下有無事

香港人8月5罷工

揾鄺仔幫手

屌 我肚痛左成個星期 食乜痾乜 仲要爛屎

講嘢都痛

就係有齊野，唔知係咪我個肺咋，唔夠肌力
下次會用雙罐豬，單罐豬真係好難呼吸

蛋始終係刺激性化學物質，你放題食咁多當然唔舒服啦
你話我廢都係咁講，休息同飲大量水係最重要，可附加消炎止痛藥

Check 住體溫，高過38度最好睇醫生，可能同時凍親感冒都唔奇

知道

發夢見所有義仕保釋馬上去文明國家領館申請政治庇護，吾駛被港府狗屈坐7-8年

發夢見到去以下
美國花園道
日本加拿大交易廣場
英國香港公園

緊急 及 可能有外科的野, 要搵西醫

巴打應該係肺膜炎，我都試過一次，有嘢扯住扯住咁

小心爆肺
一爆肺好麻煩

千奇咪撚去瑪嘉烈

搵杏林覺醒
唔好拖啊

即係Cl2 gas高濃度吸幾啖死得人
NaOCl + 2 HCl = Cl2 + H 2O + NaCl
所以中學做實驗要fume cupboard

上fb 搵杏林覺醒
真係會幫到你
唔好怕
入面好多黃色的醫護

杏林嗰邊覆緊我喇，要大家擔心唔好意思

肺部冇痛楚神經

保重巴打

嗰個位置囉

有朋友唔知，仲叫我去荃灣港安
打死都唔去

即刻睇急症啦，可能爆肺

高瘦係高危一族

希望巴打無事

你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到人㗎
[推上熱門］你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到班義士?咪再喺度打飛機啦

有無表面傷痕？有機會係爆肺～我之前係放工行行下突然好痛，直接去醫院檢查係爆肺～樓主直接去醫院檢查話係行行下突然係咁就Ok～

巴打吉人天相

橫膈膜撞傷過？
如果呼吸暢順，問題不大
若過多星期六日都無好轉，就要睇醫生

唔似氣胸

冇傷痕呀
杏林嗰邊話睇病徵冇太大擔心
建議我情況轉差就去普通科門診照咗先
我一陣就去

搵杏林覺醒

咁就好～盡量掛波前照左先～唔好彩有事攞X光去醫院好快可以安排到手術～記得話係行行下覺得痛

杏林, 唔駛錢
要錢連登仔一齊攪掂

吸熱水d蒸氣

唔得呀要鎖門，公司冇得早放
無啦啦多半日休息都好好

推 唔會喺爆肺 爆肺嘅痛忍唔到
手足保重

建議照搵醫生先
起碼有醫生話你知無事人都會好得快啲
精神壓力都可以導致作嘔、心口悶等情況
有咩事搵多啲人傾訴
手足保重

手足有冇食過乜
喺咪腸胃炎？
精神壓力都可能會造成腸胃不適
手足保重

胃酸倒流

快d 好番！等你一齊發夢！

杏林覺醒？100%安全

我試過一次都係好似你咁
之後睇醫生話我橫隔膜發炎

不過快d睇醫生check 下好

無論平時定敏感時候都唔好網上求醫呀

仲要俾啲咁啲資料

快啲去睇安全嘅醫生

就算面對面睇醫生都唔好亂講嘢

幾時去過邊呢啲唔關醫生事

個醫生咩顏色都唔需要講呢啲資料

知道
而家等緊醫生

唔洗講咁多先，話深呼吸會痛，唔得再諗。

我都唔知 正常食野 不過我本身肚胃唔好 但未試過日日肚痛

杏林覺醒 (西醫)
Sharing TCM (中醫)
快！D！去！

隻眼都係。。。

保重

真，一定要去照張 chest X-ray，普通診所 $200-300，或去 A&E 話心口痛等幾粒鐘

都喺嗰句
睇咗醫生先
正常嘅身體喺唔會有任何毛病
你有咁嘅狀況
證明有啲問題
睇完醫生 醫生話你知無事就安心曬
切忌搵好醫生
手足保重呀！

切記

見完醫生，醫生話肺冇事
應該係拉傷咗啲肌肉

it's also worth the thought that as there are lots of claims that expired canisters are being used, then this also might come into play:

Expired tear gas "breaks down into cyanide oxide, phosgenes and nitrogens that are extremely dangerous"

Although it's more likely for your explanation being the most accurate reason.
你傷既原因係應該因為中左氰化氧化物同光氣
睇睇有冇醫護人員識搞

本想正評 錯手負評 唔好意思

樓主快d聯絡醫生呀

咁就好

好人一生平安

希望你快D好返

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

如不是外力碰撞引致，我估你都喺條氣谷住谷住。
我近兩日都有啲啲。
試下靜坐，慢慢深呼吸(慢呼)
10分鐘。去調養。
如果喺便祕(精神緊張引致)

清肺抑火片。食一日就應該有改善。

咁仆街啦，睇嚟有排谷

如果背脊都痛 好有可能爆肺
如果淨係呼吸痛 五舒服
入面痛 好大機會係肺炎
快啲去照下
上次屋企對面火燭 吸得太多 五好既野
肺炎 個肺花左 都好辛苦 叉啲要留院

屌 我都係 同埋喉嚨好痛 有時氣喘

有d似胸骨骨折

醫生話我個肺冇事

快啲睇醫生啦

太好啦 小心啲丫

冇俾人打，應該就唔會喇

中醫冇權開檢查，就算香港中醫幾有料都冇用

夢遊完嘅話唔一定有呢啲緊急野
就算有 中醫都識轉介

人地識轉介返比西醫睇架嘛.....
好多時呢啲病徵西醫無特效藥嘅話 都係要交返比中醫搞架啦

大是大非下 唔想嘈中西醫野

過兩日睇下有冇事，可能感冒想留d錢買物資出去

感謝手足

中化學氣體仲搵中醫?
中醫山草藥噏得就噏 點識對症下藥?

10分鐘調理下。
深吸慢呼喺有用。

6月份吸過一次煙，好遠好輕微，但咳到今日都未好返，已經睇左三個西醫，一個中醫。
抗生素總共食左8日，就係咳極唔好，喉嚨永遠有d 黏液，痰又清唔到但唔算多。
早幾日醫生講無感冒，只係氣管炎同敏感，食完兩日藥都無好，要學巴打講下用左通渠佬吸左d 氣體試下，睇下醫生會唔會開其他藥。
總之吸煙危害健康，各位手足記得做好安全措施。

咪撚亂黎，一定係先睇西醫